
# TAREA 8
## VERSIONES 
![version node y npm](https://github.com/Alexzc45/imagenesgit/assets/145525730/856e221e-792a-42c9-9d1e-b8b90af66836)
## EL VIDEITO 2

https://github.com/Alexzc45/imagenesgit/assets/145525730/493a6799-a3ad-46b8-a38f-504ec6e492cd

##  COMANDOS UTILIZADOS
### cd..(x2)
### npx create-next-app@latest
### cd 
### npm run dev

## 4.Errores:
### El error que se tuvo en clase fue que al momento de poner npx create-next-app@latest este daba error por no tener el archivo de npm creado como fue en clases no se cuenta con una captura xde 